出售Zespa ZSP4 Sneakers US8.5／Muji 深啡色長銀包／Visvim Shirt Small

Zespa ZSP4 Sneakers UK7.5/US8.5/EU41
購自end clothing 唔岩著 鞋頭有輕微污積
原價＄255usd 現賣＄1400

Visvim Mixed Stripe Oneida Shirt/Size 1/Grey/Used
原價$2750 現賣$1000

MUJI 無印良品深啡色長銀包/全新/男女皆可/原價$780 現賣$500

如有巴絲有興趣或想睇實物圖可以留低聯絡方法
謝謝

zespa有興趣，可惜太細對

Zespa呢對靚過CommonProjects

正評俾zespa
不過太細對

Zespa呢對岩著開咩size既人著呀？

平時著開Nike/Adidas Us8-8.5既都岩
我著開Us9 隻腳擺到入去但可能我前腳掌較闊所以著得耐會緊

銀包有興趣 有沒實圖同價錢有沒得傾
Telegram傾

Zespa 有興趣

有興趣可以留Telegram/email或whatsapp詳談

Zespa